點先可以喺香港買到the rock嘅烈酒

如果買唔到可摸耳搭路send 我過去識佢個fd
我受到的

BTW the rock好有陳豪feel
又係表現好顧家又有自己事業
the rock有酒莊
chan ho有咖啡豆園

the rock!

佢拍左幾條片同BIDEN做訪問 仲大大聲叫人投BIDEN

the rock好似奶共仔

荷李活全部奶共 RMB

up